(移民台) 移民到邊好？

中國
英國
美國
澳洲
俄國
加拿大
墨西哥
台灣
日本
韓國
新西蘭
西歐
北歐
中歐
東歐
意大利對落ge垃圾國家
阿努阿圖

東南亞
新加坡
馬來西亞
越南

唔識英文 :
台灣

英文能力正常 :
加拿大美國英國

梗係大日本帝國

好想被日本妹強姦

英國

美國

阿拉斯加，西伯利亞

好想留喺香港！

伊朗

中國

有冇d 比較

中國同新加坡係考慮範圍

我愛中國

冰島

大灣區

印度
英聯邦
又唔係5眼左膠

有錢邊度都好